「中國傑出員工系列」棉花包袱解不開用打火機燒，滿地棉花被燒成灰燼。

快撚到

13秒

我減左上下傳個十秒
我冇計錯

條友係咪弱智 綿花都燒

應該係試真定假
點知燒晒

bravo

咁的確成功解決左條繩喎 贏

片呢？

試完
係真嘅

咪有條link

未必
可能係尼龍
不過係尼龍嘅話，燒得仲勁。